[緊急] 大陸海關真係開始check人

過完橋，落馬洲關口有3個海關職員企係度，對眼對每個人上下掃，右邊用左類似屏風既野，寫住警察，整左個臨時區，入面係點睇唔到。

上星期番香港亦見到有張枱仔check袋，但無set一堆屏風。

男仔，黑衫，係高危！

大家睇路

尋晚經文錦渡, 出去成堆公安企門口唔知咩事

唔好自己送中

返大陸唔好用同一部手機，唔好著黑衫
帶最少嘅嘢（卡都唔好帶太多）

要番工

3310啦

邊個on9仔返中國會著黑衫?

屌 真係要買多部電話至得
老母報左個濕鳩團遲d要陪佢去幾日

推

日經post

前日發夢夜晚時間
係福田口岸
著白衫都Check袋
問我支棍係咩黎
我話係支拍神棍
跟住放我走

見到有個黑衫後生少少既野都比人check緊

D番工支那apps已經逼到我要買部開工機

正常邊個會返大陸

呢個時候仲返咪比佢地感受下好人好姐邊會有事

琴日返完羅湖，咩事都無，完。

我平時唔係陪老母返鄉下都唔會踏足大6

真送中

返工，香港公司成日叫人返大陸，並唔係自己想返

唔奇, 所以大家小心D

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我啱啱福田過灰衫布褲咩事都冇

可能真係驚，星星之火 可以燎原

香港人大部份都鐘意著黑色衫啦，就算唔分政見

去完廣州
黑入黑出，無事

真咪發夢無被點相？

完全係on9啦用顏色去判斷危險

仲有人返大陸

有人出事唔代表全部人出事

從來都無知究竟去過發夢嘅人啲資料有無上傳比中國做人臉識別檢查

暫時仲係人肉check，估計只係點左相先check

幾十萬個月就話冇計
萬幾蚊咪話冇回鄉卡囉

iPhone裝左D 支那App
刪哂係唔係就OK
洗唔洗forma部機

班大陸都On9 我要翻都唔會特別著黑衫啦下話
佢地仲係覺得有組織 有外國 有埋指定顏色制服？

自己送中咁ON

我諗無相關對話相片就ok，怕你番去感化大陸人同搞事姐我諗

吹
神洲tg咁多兄弟日日上請求囡囡
都冇講過

我上星期見得張枱仔抽人check下袋都無上心
今日見到set左個屏風area，多左人先奇怪
大家小心啦

澳門人入香港都可以被拒，大陸check人有幾奇

好人好姐去支那做乜
要做嘢都算
去玩嗰班...

我每日都要上落
你過完指紋關仲要經過一道人臉識別

早兩個星期我過大陸關比佢響機
捉左我入去搜身 搜到條煙話要打我稅
我屌撚到佢收皮 個條撚樣唔服 去SET機捉鳩我
而家無論我著咩色衫 咩時間 只要我係福田過關就會響機
個條大陸海關狗仲係到玩鳩緊我 的我同D水貨狗一齊排隊

所以佢唔洗擺人到係到望你
佢SET好資料就可以響機見你一獲搞你一獲

早幾日沙頭角過關查手機相簿，自己醒水del相啦。基本上冇相既話就放你

乜野人會返大陸

應該話過關check袋有幾奇

依單要推

del所有示威既相

仲番大陸
黑警見黑衫就check
何況大陸

真係好多人覺得香港冇嘢玩
支那好玩好食

返工人士 同 的確好多後生上去玩
仲要買埋d包定野飲拎番香港。。。

所以先一直覺得要打撚柒周圍影大頭既仆街
根本唔係驚佢地放上FB圍爐取暖
呢班撚樣比想像中陰險

買番部經典Nokia最穩陣

建議大家想去玩之前，打邊爐都好，用部扣電話上去

吉電話**

一般大陸番香港唔會set係過關前check

係你過機前，離開大陸前，抽中就會被check

咁著過關可能會好d!! 記著！皮鞋 唔好著襪

再見

原來三毛要過關返工咖

但大陸好多柒頭都著黑 T 恤。

好合理啫
依家係地鐵我見到黑衫都會望多兩眼

其實唔少學生見習實習要返去
返工人士都係
唔係個個返去都係玩的

利申 香港讀中醫，都要返去實習

講真 依啲就由佢死啦
有啲人未親身經歷過人治嘅恐怖 係唔會醒咖

佢而家check係係你過機前check，你個個人臉係過左機架啦

咪撚再翻大陸

無錯，要過去返工，唔代表唔去發夢ga ma

六月開始冇上過去
要上去就del相先
唔洗咁驚

好難架，你知香港人幾鍾意返工架啦。我公司連啲清潔姐姐都比人叫帶貨返大陸

返大陸要著紅衫請公安食煙是常識吧

邊個返大陸

唔係返呀 我地香港人係用"去"大陸/中國

一睇個樣就知係大陸人定香港人啦

on99咩貨都唔知 帶左白粉真槍就好笑

買過部機啦好嘛？
一千蚊保平安其實好抵

呢個又真喎，大陸判好重

老豆一手：
頭先過關，有個年青人著黑衫，就比人叫咗入房😩

幾熟都好 點會幫人帶貨

見你叔父輩都廢事查你

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

高鐵關口呢

邊個叫你番支那啫

善用起底功能 唔好覆
block 上一頁

講撚到口都臭
唔係個個都咁幸運唔洗去中國出trip架大佬
公司叫到唔通唔撈咩
大撚把會計狗成team去中國做一兩個星期嘢

最怕佢裝spy Ware

喺街 post 唔到全文

睇埋內文先，唔好驚
我比較和理非姐

返工去中國就著裇衫西褲啦
怕熱就polo衫攝chino迎合中國口味，冇人查你

前2日皇崗無 check 野

過左期冇續回鄉卡

黑色衫 唔易污糟

你返左屋企就咪再落嚟了。

北上做野標準著法一定係心口印LOGO既POLO

連回鄉證都冇

琴日大陸返黎 咩事都無
大陸海關好懶 係度坐 完

著恤衫西褲扮返大陸做嘢會唔會好少少

自己小心

抄個牌既 非必要唔好去大陸

要上去實冇問題
但翻唔返到落嚟係另一個問題

公司啲產品嚟，公司想慳錢唔用順豐之後搵清潔姐姐帶，依家連個姐姐都quit 埋

總之反光鏡小心

和理非會形容前線為「顛佬」

8月5號齊罷工

部分姐，個篇係語氣重左

呢個post都只係想提大家小心姐

唔係海關, 係公安嚟, 著白衫都照check, 問你嚟大陸做乜?

小心！

Pish

大把人工作需要
你中學畢業未呀

尖沙咀airdrop 俾自由行啦，睇佢check 到幾多個

返去脫褲濟貧?

著紅衫

樓主開錯台

講多句, 過關前退出TG, 連登, gmail, 刪相, 最係換張大陸咭, 收埋張香港咭

Hide Blocked User - 白眼小丸子
on son

萬頭果d為份工 大陸都返埋真係抵請

88

早兩星期已經有, 深圳灣, 專查單拖, 後生, 男性, 著咩野色衫都中
因為我中兩次, 第一次黑衫, 第二次灰衫

大你老母陸
係共產支那

可唔可以唔好再用”返“ 呢啲人令人潛移默化既字眼
你地屋企係大陸? 返乜撚野?

除左要返工,呢d時勢真係咪撚返支那

我昨天落馬洲過關看不到。。好彩。。而且我是穿黑衣

佢地on9? 遊行著黑衫同出街著黑衫完全兩回事

番得既開支全部都公司包
有時出差幾日計番仲慳錢過係香港stay office

你計錢我先咁提一提你有呢一面既story

同我一樣
仲要先斬後奏

換手機，因為有傳會幫你裝監控程式

補充, 深圳灣暫時只查背包, 但有朋友其他關口是查手機, 若果真係要返大陸, 最好把手機敏感野刪除, 就算真係想咩野上去, 用手指仔或紀憶卡囉, 佢地查唔到咁多

大撚把人傾生意簽單
你眼界淨係喺啲萬零蚊嘅工？

大陸幾時會禁止買賣黑衫？

白衫，藤條。OK。

去發夢嗰啲人仲去支那玩就真係蠢撚過隻豬
如果係因為工作關係被迫要過境
我勸佢地最好唔好上咁前線
改為物資隊/財力上支持義士比較穩陣

其實我覺得如果真係想出部機針對返大陸, 不如出大陸機, 起碼人地查你, 見你用大陸機會易D放行, 因為知道你咩野都會傳去公安度

係，口罩係基本

深圳灣都有
入境無，出境先黎
搜袋唔搜人，無查電話
唔知係咪驚人買物資返香港

一時查手機，一時黑衫，你好能...........白痴

後備機用牙石啦，千零蚊已經有一部用得落手。影多廿零張風景相落相簿，任佢check

一直都係講緊工作需要，玩嗰啲我都無嘢好講

無事無幹真係唔好上去

無啦啦大大陸做咩?
比人捉佢賣器官都唔抵可憐

好好嘅藉口入手新iPhone

啱啱落馬州黑入黑出都無事
有張枱仔check袋就好似平時都有, check走私

屌你老母啦 岩岩過關無事

唔好返大陸啦

大陸海關度你玩野? 拉你坐返兩星期都得啦
我未試過唔合作, 你可以試下話返俾我地知

冇必要咪返去啦屌

我都想轉工，要過多排
唔想再去大陸

今朝係過皇崗關，set左屏風同枱，全部後生男仔叫入去逐個睇袋

唔好帶發夢果張八達通卡

rip

今時今日除左返工之外，仲返大陸既on9仔抵撚死啦
我成十年未返過大陸，亦都唔打算再返
此生不再踏入鬼地方

自願送中

買多部電話係必需

手機有相又表明返送中立場咁點？
佢地用邊條法例拉人？

除左叫G, 有西人返大6咩

上面係用法例來拉人？

大陸呢一兩年已經開始check 嚴咗，唔係最近

單身帶袋經常check

會唔會睇到勁耐之前嘅相阿？

你做乜啫？
見人對返大陸有少少意見就要扯火？
係呀，佢字裏行間可能有睇唔起大陸既意思，但點解會辣著你？你好鍾意大陸咩？

搜到出黎實問你係咪身有屎
然後逼你unlock晒佢

大家揾食姐，唔好鬧交

我上星期過關都俾人check咗
但淨係去咗側邊嘅枱check袋
我開咗拉鏈 佢望咗一眼我就走得
袋入面有電腦

所有電子產品都冇開嚟check

我當時冇着黑衫單拖過關
唔知今個星期點

7月30齊死火
8月5日齊罷工

尋釁滋事罪 係無敵罪咁都唔知

其實我唔知佢地想查咩野, 想查有無宣傳單張定咩野? 深圳灣基本上望一望個袋就俾你走

Delete 相記得清埋個recently deleted floder。

掂行掂過一般唔查

最好班成日話好人好姐怕乜送中嘅藍絲畀人check

屌
走水貨又唔見你check

唔好再用”返”
係去支那/ 去中國

太空卡，二手機，鴨記大把

咩背囊會比較危，拖gip好少會查

大把oversize fcuk
anti social club
波衫

影相有聲

直接鎖國啦屌你老母
死戇鳩仔習近平

搜到條煙係可以點樣屌到佢收皮，求賜教

怕你帶野入中國 喚醒班中國勇武派

上水有狗

呢個真
大陸同事 大約30頭女人
2星期返大陸4次
有3次著黑衫過關都比人check
仲問同示威者有乜關係
第4次佢無著黑衫 無人理佢

嗰晚幾乎所有單拖男仔都俾人check袋

連著咩色衫既自由都冇
仲講爭取民主

成個post都「返」大陸
一路反送中
一路畀人意識統戰
可笑

唔係有老人家係大陸住都唔會返

返工就無計自己保護自己啦 好心就唔好上去玩啦屌利申無回鄉證好耐因為根本無用

垃圾國家狗都唔去

唯一減低俾人查嘅機會，任何時候都著淺色恤衫甚至西裝出街，打工仔服裝，唔好俾人估你係不務正業

不入虎穴 焉得虎子，橋裝下都要。

遲下要返大陸做野，諗緊1000蚊屌部紅米好唔好

問過神洲tg巴打
啱啱幾個落嚟
答個個關口都正常
唔信自己入tg睇

申利：正骨

買部Samsung 都係一千蚊鬆啲

全部香港人
如果你要去中国
唔該你買多部電話
用太空卡/另一張卡
唔好有個人資料
你會害死身邊既朋友
如果公安叫你比電話佢check
你應該冇得話唔比 (佢大曬)

不過最好唔好去啦 風頭火勢 自動送中??

係「去」，唔係「返」

今朝工作需要過左福田關，真係有個30幾歲嘅，手拎住一卷免費報紙過完橋俾人叫過去房仔係台仔check下，好撚勇

黃崗果啲直通巴過關會唔會check???

比較想知係咪大陸狗所有宗教都控制晒
有可能探查下已經會滅口?

係咪翻大陸先會check？
翻香港係咪唔會？

身邊好多人已經經歷咗俾人check
平均扣留三至五小時

過關同佢講我住南邊圍，咩事都無
仲幫我call埋車去玩

關員真係睇人架, 年紀中或老既唔會查你

11點羅湖過關
一身黑 咩事都無
海關查貨個位都無咩特別

我唔係帶幾條 我帶一條咁大把
"佢地條例既"中國公民" 香港過關上大陸 可以帶200支煙或雪茄50支或煙絲唔知幾多"
所以你得一條可以大大聲屌柒佢係唔係唔當你中國公民
同問佢邊條例唔可以帶200支
當然我下埸係 而家福田過關每日都響機比佢的去排隊
玩左我15日左右就停左
但係你大聲既時候 唔好唔記得你褲袋包煙

老實講，去美國tsa幾惡都好都無大陸個關咁恐怖

我之前開post都話
元朗有公安係落黎專影人相
無人聽我講

《中華人民共和國海關對中國籍旅客進出境行李物品的管理規定》

海關總署令第58號

第二條
本規定適用於持中華人民共和國護照等有效旅行證件出入境的旅客，包括公派出境工作、考察、訪問、學習和因私出境探親、訪友、旅遊、經商、學習等中國籍居民旅客和華僑、臺灣同胞、港澳同胞等中國籍非居民旅客。

第三條
中國籍旅客攜運進境的行李物品，在本規定所附《中國籍旅客帶進物品限量表》（簡稱《限量表》，見附件1）規定的徵稅或免稅物品品種、限量範圍內的，海關准予放行，並分別驗憑旅客所持有效出入境旅行證件及其他有關證明文件辦理物品驗放手續。

（1）香港、澳門地區居民及因私往來香港、澳門地區的內地居民，免稅香煙200支，或雪茄50支，或煙絲250克；
（2）其他旅客，免稅香煙400支，或雪茄100支，或煙絲500克；

琴日係深圳灣過比人捉左入去
又係2個關口中間有d屏風寫住警察
無check電話，剩係睇下個背囊有d咩
1分鐘出番黎

所以你屌柒佢個時 要小心褲袋多出黎個包

深圳灣check背囊一直都有做
出境同入境都試過被查
所以一般拉個gip過去
（扮大陸人，大陸人先拉gip）
so far 無被查了

就係今日皇崗見到有台仔同屏風

中學畢業未
身邊同事朋友包括我，一大堆黃屍都係工作需要至少一星期上一次

NO, 深圳灣兩關口中間既屏風查人係新增加既, 我好肯定

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

今年無點過去了，屏風set咗係邊度？

大陸？ 我屋企兩件廢老咁愛國，都問我去韓國定日本好

7月先韓國返黎

回鄉証過鳩左幾年啦 護照一秒都未過過

我唔鍾意中國
但係我都唔鍾意啲人太幼稚，好多人都身不由己，唔似連登仔咁唔使負責係唔係都屌咗先

下星期仲要上去做野唉

刪相刪app唔好亂帶野應該ok

我深圳灣試過自己1條友過關
俾人叫入去
已經遞埋個背囊俾佢
點知佢淨係要我回鄉證掃咗幾嘢就放我走

Push

7月頭番大陸做野都未有事
利申 摘過名

發夢唔好除口罩，唔使驚

呢2星期開始嚴，小心

其實有時對眼都岀賣到自己

眼罩。。

入香港既Set左響自助通度前面個空位
出香港唔知

前日行深圳灣
今朝行港珠澳
冇事

佢針對D親中既人啫
下次冷靜少少解釋就得啦
大家同路人，人地又唔係針對你，冇必要屌人啦

嘩，咩都要換曬佢。

屌，以前未識嘢買左個大陸電話卡，比左身份證回鄉証登記

咩返中國
係去中國

洗機重裝換電話卡
重裝屋企部路由器

鄉下，媽媽的好友去逝了
所以無得唔陪佢翻

轉關口過，二次機無同其他關有聯網

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

翻大陸飲喜茶 食海底撈

真係要反去，就del history,del photo

可能有幾張支持警察的圖可能會安全一點

Down定大量cat girl圖比佢check

大陸？？張濕鳩卡過期10年都未換

我啲fd 都話無人check wo

fc ，我都見都，係真

邊個口岸？

落馬洲我係今朝見到

隨機檢查
有遊行相，就要嘔全家資料比大陸海關
會查埋你whatsapp 資料

已經有兩朋友中招

其實...我想講...唔只海關...我只能講咁多，我亦不能講太多。

微信send message講會唔會出事 ？

好耐之前已經有 幾耐就唔知
但幾個月之前已經入過去 左手面個屏風 入面2 3個位check

星期六早上係羅湖出入境無人查我

利申，黑衫黑長褲黑背包

會check電話？比佢見到有tg連登都死

所以要刪相, 登出連登, TG, gmail...

連登仔唔好再屌人上大陸玩
大把平時上開大陸玩既港女,都會出黎遊行

大撚獲，直情上去要del一del

究竟做乜撚野仲要去支那

好多人返工有時候要去大陸，公司要求

大家得嘅話就轉工喇
69前我都reject左一份要成日去支那公幹嘅工

我都想，但project跟開未完
轉工連公司股票都無埋我都唔理了。。。

朋友有參加遊行，男，中年，都在深圳比人check電話，要求看七月的照片，好彩冇乜敏感相。大家小心，加油💪🏽

比狗住

琴晚凌晨12點多皇岡過關，一入大堂就俾人叫咗去右手邊，登記回鄉卡，ckeck背囊，被要求解鎖電話，檢查電話入面通訊紀錄同相簿，之後放行

做海關既我好撚想用棍驅趕大陸人

屌你老母 我都好想撕撚左number

成撚日停左係條通道到唔撚行 係到集會

收皮啦，自己係到白色恐怖，避謠又係到屌

係喇係喇，睇個username就知幾歲比個叻你

個個星期都出po鳩吹唔悶

你自己行轉咪知真假囉，你地本身唔去大陸既無影響

我只係想提下去既人小心姐

會，2015年都睇，總之係咁碌到頂

警方資料 大陸一定有
香港唔拉你 返大陸就有機會砌你

用舊機算啦

連whatapps對話都Check?

應該都會check

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

正常人點會自行送中

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

今日蘋果都有講，可以睇下

Del晒所有野空機咁上去唔會仲怪咩？

我諗未必關事嘅，今年國慶七十週年，上面好緊張，加上貿易戰，面子上更加唔衰得，所以查得緊咗。踏入八月就更加緊張。

好似今日就有新令： 【慶祝70周年國慶】中國廣電總局頒百日禁令 8月起不得播出偶像劇、古裝劇

真係on99，人地國慶就普天同慶，上下同樂。佢國慶就奔喪咁款，得最上層班友自high，仲話會大搞閱兵。

過澳門叫雞了只好

我著藍衫過西九膠鐵都被check

好彩分開2部電話2張電話卡用，今個月陪老味返大陸，查我呀 笨

我啱啱weekend上去經羅湖過關無事喎

唔會個個都查，無事就最好

大家多個準備安全d